用大量麵粉可唔可行？

向目標位置投擲大量麵粉，如果佢地開槍等於自爆

難控制

滅火筒啦 近又得 中距又得

no 好大機會TK

除非你控制到去到目標位置啲粉先出黎
否則會沿路燒返轉頭最後爆返你自己

Agger 唔好玩麵粉

千祈唔好用航拍機高空唔小心瀉d 粉